Foram definidos alguns modelos de sequência para as operações mais comuns da aplicação a desenvolver, sendo as ações as seguintes:


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/D2/SMCriarConta.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de criar conta.}
\end{figure}
Caso os dados inseridos sejam inválidos, é necessário reinseri-los.

\newpage

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/D2/SMaddPlataforma.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de adicionar plataforma \textit{gaming}/\textit{streaming}.}
\end{figure}
Caso a plataforma desejada não se encontre presente na \textit{dashboard}, serão sugeridas alternativas ao utilizador.

\newpage

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/D2/SMsubPremium.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de adquirir subscrição \textit{premium}.}
\end{figure}
Caso a \textit{MeiDash} não tenha um plano que se adeque ao perfil do utilizador, este poderá utilizar o suporte para delinear uma sugestão.

\newpage

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/D2/SMJogar.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de executar um jogo.}
\end{figure}
Há a possibilidade de filtrar o jogo caso não seja apresentado imediatamente.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/D2/SMAssistirFilmeOuSerie.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de assistir a um filme/série pela primeira vez.}
\end{figure}
Posteriormente, esse filme/série pode ser adicionado à livraria da \textit{dashboard}.

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[height=9cm]{Figures/D2/SMContactarSuporte.jpg}
\vspace*{2mm}
\caption{Representação sequencial do conjunto de passos necessários para realizar a ação de enviar uma mensagem a uma determinada empresa participante na nossa plataforma.}
\end{figure}
No caso de não haver o motivo específico, o utilizador deverá selecionar "Outro motivo" para transmitir os seus problemas.